一人一個生活中既小確幸

每日定時有得痾屎
好幸福呀

留名睇樓豬比人屌

冇

每日定時有得屌成全
好幸福呀

射精

確你老母閪

lm

星期5 /6 晚
做哂野 沖埋涼 頭髮又乾左
之後係床度㩒手機
諗下聽日又唔洗返工, 今日d野又做哂 係被竇度暖粒粒
就有種幸福既感覺

確你老母幸

他鄉遇故知，系輕港巧多同鄉

禾住重港😂

真心一問
小確幸唔係黎自日本既字黎嫁咩？

你後花園都燒緊拉
仲食花生😂

好似係 冇記錯嘅話係源自村上春樹嘅小說

同我一樣

張床就好似人間酒池肉林

禾就雙非來,輕下系山西

So?
個人覺得唔係問題, 但唔代表日文嘅漢字詞(縮寫)照用一定好

每日有得睇成全既post